狗鐵係緊要關頭總係要停車賣港!!!!!要報牛!!!!!!!

報牛呀!!!!!